如果林鄭當選，薯片fan屎會點？

會唔會有薯片革命

民主最黑暗一天

星期一咪又係繼續返工

一車車咁流眼淚

反廿三 反八三一

返工

林鄭當選 反薯片果班人又會點?

會唔會開香檳

今天我♪。。。

蘋果頭條:港殤

背棄了理想 誰人都可以

番工囉。集會?廢青咪撚阻住人搵食呀

咦, 被你up中左